大預言家印度神童同潘生話呢兩日有大事發生，而家乜事都無喎

香港風光明麗，天朗氣清，乜事都無

計香港時間都仲有20個鐘先完20號喎

有 岩岩 我執房 執左2/10 要改做一下間房
要斷捨離 好懶
要懶人 執屋 應該都是大事

Ps:個撚個都預言家 有事又話中左 無事又隱形 講西咩
到時又話 有時差 唔係20號

你講緊姓向大妹楊兄 🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭

我20號下晝 5點睇緊你個 comment

sor，其實講緊個預言幾點開始到幾點完
去到21號1,2點左右

應該話係20號開始有大事件發生，去到下年3月先完，戰爭，瘟疫其中一範

講得20號開始，即係今日一定有大事發生啦
不過神枇機會率99.99%
只係想睇下有冇奇跡出現姐

冇事啊
反而尋日我黑仔到爆

鳩up唔洗找數

我asm就來做唔切 大唔大件事

又真係出左事

你個春袋跌左